曾幾何時 好擔心冇HKG+嘅日子部IPHONE仲有乜撚野用

好彩有LiHKG 部手機可以繼續佢嘅使命
多謝連尼住 多謝+仔 多謝望遠

多謝各位肯轉場

開心